[台北]一月頭去7日6夜,求合家歡行程介紹

其實都係同阿爸阿媽去,無老人家
唔洗話太怕麻煩

暫時淨係諗到四日(不分次序)
-落機果日去到西門町酒店SETTLE好應該下晝4,5點左右,應該會鳩行-下再食個晚飯(有咩推介??)
-淡水
-九份十分猴桐果堆(會包車, 以前自己去搭平溪線辛苦到仆街 )
-貓空動物園(但唔知搭D咩好,夜晚去夜市?邊間?)

仲有兩日要諗, 最尾果日雖然搭夜機,但廢事周圍騰,應該都係起西門町行下,食個晚飯再包車去機場算)

有無熟路巴打有推介

淡水嘅TNT 炭燒牛排 正 淡水站一出望到m記隔離就係

好, 我淡水果日都未PLAN食咩好,就呢間

淡水有間蛋糕鋪好似好出名，好多人排隊果間就係

同埋想輕鬆下可以搭船去對面岸踩下單車既，有幾款一齊踩果d

MITSUI OUTLET值唔值得去??

可以去玩飛行傘， 上引水產

動物園可以搭捷運去有個站叫動物園的

上引水產連登仔個個都話伏咁

動物園果D 我意思係唔知配搭D咩行程好, 深坑老街?

林森北路

GOOGLE D結果咁多色情野